如果個心好up悶 聽咩歌會喊

up住up住 好似個心好痕癢咁
與其聽快歌紓緩下
不如喊一場
咩文都得 純音樂都得
請出招

義勇軍進行曲

Endless rain
November rain

Lost star

不如不見

你還要我怎樣

Liability

Crying in the party

想自由
我總是一個人在練習一個人
心酸

黑暗中漫舞

Coldplay fix you /the scientist

仲諗住聽啲輕聲細語嘅歌
原來speak love dont have to speak low
啲鼓聲好似敲落個心度咁

傷心的人別聽慢歌

X Japan仲有好多慢歌
依個時候一定要整首Creep

上面逐首聽緊

飲啖酒 遲啲繼續

心的距離

深淵
愁滋味

The Blower's Daughter
The Greatest Bastard
Creep

分手總約在雨天

我都係

仲有don't cry

Desperado

Happier -ed

係高登睇到加埋Estranged係三部曲

EDM

呢首正呀
最岩夜深聽

第二首係咪即係little sorrow(apple music係咁出）
btw第一首 有feel

掂呀巴打
乜野愁屈都引晒出黎

應該係 都係王嘉儀唱

黃明志新歌-擊敗人

首creep真係掂

The night we met

Mad world - Gary Jules
Bridges - Broods
Let it go - James Bay
So cold - Ben Cocks

No surprise

早開的晚霞
活著多好

兩首都會諗起過左身既親人

囚鳥

暫時未經歷過好親嘅人過身 老一輩唔太熟

不過到時候我會諗起呢歌首歌

流浪者之歌

墜落

夜闌人靜 聽下歌 飲下酒

時光
負親

Cigarettes after sex 既 apocalypse
呢隊野專玩慢歌 都幾岩夜媽媽聽

後來的我們
睇住個mv一路唱 喊左好幾次

Children song 前日一邊聽喊到番學

遙望

啲眼淚標出黎

仲有joy division既歌
我覺得佢哋既歌幾黑暗

Low既Lullaby前面幾慢有少少sad
後面有少少快唔知啱唔啱你
不過可以試下

仲有首雖然法文不過好鍾意
第一個comment就係英文翻譯
都係慢慢地
會唔會喊就唔知啦不過我覺得首歌真係好靚
建議熄燈聽

巴打都鍾意

Low定Alcest?
Low其實冇聽好多首不過鍾意佢頹頹地

留名自虐

btw 落花流水

自動棄權

眼紅館

浪費

radiohead last flowers

If you take me there you'll get relief.

RM&V - 4 o'clock

忽然醒起首Suicide is painless
覺得lady and bird個cover唔差

上面有巴打整左首radiohead黎
跟住開住radiohead開左成晚

Ania個個都唔差

諗起有啲歌唔同人cover
格梗要chok到唔同啲咁好核突

Say anything

The last song

呢隊其他歌都好岩我口味

推 想聽更多好歌

這麼近那麼遠

許志安 想說

你在煩惱甚麼
睇住個mv
次次都喊

多少

係佢把聲先carry到呢種歌

明年今日

忐忑

陳奕迅《想聽》

以前好鍾意但比人講到灠晒冇乜feel

發覺要自己一個人個時先岩聽
或者係一個好靜嘅環境

聽左一陣就起撚晒雞皮
好寒呀巴打首歌

我覺得幾好聽 可能我係怪人啦

再聽左次
把聲幾性感

一樣諗法呀巴打

薛之謙所有歌

白色風車 都幾正

年少無知

Game music 岩唔岩？

與其搞喊自己 不如令自己平靜下仲好啦

如果我聽歌可眼紅...

屌你見到呢句已經

ok

失戀太少

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃爍

把聲好溫柔

月球上的人